{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 알앤비타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、その場合は払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴可否が異なりますし、ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守し、客室と周辺施設の利用時に損害を与えたり紛失した場合、宿泊客自ら賠償責任を負わなければなりません。 魚や肉などを直火方式で焼くことは安全と火災予防のため禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙を希望する場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションが期間を間違って確定し、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。 入室の際に利用できる予約特典としてIPTVとWiFiがあります。 また、個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までで、利用料金は20,000ウォンです。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴可否が異なりますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウト時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に損害を与えたり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設に損害を与えたり紛失した場合は、宿泊客自ら賠償責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。利用時間は入室時から22:00までで、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 434
    }
}